【笑死人系列】呢篇新聞個標題唔知點解咁好笑...

【導師都贏】郭富城撼低100條大陸小鮮肉

內地選秀節目《創造營2019》一開播即成為熱話，除咗因為有一眾小鮮肉以及90後小花迪麗熱巴外，最主要係有一班重量級導師坐鎮，當中包括重返舞台嘅台灣「小虎隊」成員蘇有朋，以及首次為選秀節目擔任導師嘅天王郭富城！

身為舞王，郭富城當然唔止做導師咁簡單，佢更跳唱經典金曲《對你愛不完》，炒熱全場氣氛，獲大批網民激讚，指佢哋贏過100個小鮮肉，識睇梗係睇導師咁話！

DLLM笑撚死 100條小鮮肉 搞到人哋好渺小咁
ps. 好似已經改咗 可唔可以搵人tag新聞嗡乜9